覺唔覺連登有潮流台真係好撚on9?

潮你老母咩？

一係毒撚，一係就跟風潮童

慳啲啦

要求增設文學台